哈利既地位同山狗有冇得比

兩個都是救世主

ching six ng six ball-.-

A09!!!!!!!!!!!!